[突發] 元朗鄉黑警告無效！！

話說今晚有以下呢張圖流出
元朗居民一定人心惶惶
巧京京牙！！！！

睇完朋友send 俾我既圖之後
發現原來BK d jm 同埋香討d 師兄都冇驚過
喺元朗多處整資訊牆，仲有d 連儂牆既memo
鄉黑警告無效
BK 同埋香討果然先係運動主要討論區
BK、香討好野！
我地應該以BK同埋香討為傲啊！

元朗廣場天橋

落橋底街市樓梯轉角位

水邊圍村去朗屏村路上

連君妖都搞
BK 同埋香討真係落足力宣傳721
我地連登都要加把勁

朗屏邨天橋

朗屏西鐵站

大馬路轉入大橋街市路上

康樂輕鐵站都有野睇

冬菇亭公廁附近

燒賣皇后對出

又新街合益街市公園

宏發徑

黑警放映會位置
被鄉黑踩場之地
yoho mall 落雞地必經之路

yoho mall 落雞地天橋

yoho mall 天橋

黑社會大撚哂呀？

push
721見

【突發】【721香城Online】水魔法師回魔塔

真係陰公，咁多幅都唔知人地拆邊度好

我好撚驚呀.gif

撕一貼百

邨同村都未分得清學咩人扮鄉紳

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

正

班鄉下仔要騎牛先出到城,反應邊有咁快

香港人

而家啲所謂黑社會真係好On9

請等等 d維穩費未到帳

多謝香討多謝bk一定係連登人寫

香討BK真香港人

笑死，班生番收皮啦

721 見

你估元朗本身冇手足咩
7.21 見

連登仔淨係識上網鳩up
邊會出街架

我直入元朗

好感動

一個牛屎區一陣成幾千人入去貼佢都咪話唔怕

Sorry, 貼錯
721見

有牌有棍有盾有槍既黑社會都未驚啦

笑撚死

Baby kingdom 班jm好勁

BK好野！！！香討好野！！！

以為自己好撚威
死鄉下仔 淨係識係圍村入面吠

神呀

以後貼野咩都拉bk香討落水先

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

點算丫周圍都係

幾丁友敢挑人機
想收皮都唔洗咁啊

唔小心唱咗出黎

痴線 香討 BK 真係好癲

咁多位手足快d 響應BK 香討
做多d 社區工作
印多d 街招
痴多d 資訊牆
將721宣傳！
忙死班獅子狗同埋廢中廢老藍絲啊！

我地跟住香討BK 做野！

呢個年代仲做黑社會
笑死人

巴打 可唔可以要你tg 有d資料想補充比你

媽咪教我唔可以亂咁俾contact 陌生人

咩年代仲480p 快啲換手機啦

以前啲電影吹到台日中以至全世界都以爲香港好多古惑仔，以爲啲黑社會好型，其實咪又係班收錢打人帖街招嘅失敗者

本來片黎

呀叔 返屋企瞓教啦

Ho ball [721 新香港]

痴還痴，真係要小心啲！

勿分化勿指責 齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

堅守五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

寧做自由閪，勿做縮頭龜
721維園見

咩年代 仲黑社會
以為自己係陳浩南咩
得閒打去1823招呼下你班鄉黑先

好多謝大家無放棄元朗

個兩公婆既嘴面呢世都唔會忘記，大大聲

屌佢老母全家死清光

小小資訊牆 連721都有埋

嗰日我都影咗唔少 拍埋片,結果走唔甩......

張圖睇到好尷尬

7.21國際文宣

721

元朗友

所謂黑社會嘅好撚垃圾，50歲嘅中年阿叔，如果隻揪一定打贏佢

佢地自己友戴口罩
又話斷手斷腳
內訌？

We connect 哂，洗怕你班鄉黑？

做黑警點都好過做黑社會啦 啲元朗牛屎佬都冇腦

Dllm你班撚樣憑咩代表元朗人

黑警有得成日ot 有補水 有宿舍 鐵飯碗 鐘意打人就打人 唔鐘意近戰又可以玩槍 幾撚爽皮 咩元郎鄕黑 正傻鳩

*朗

過氣古惑仔

震驚

唔洗特定位置，一無人見到就貼，你咪撕囉柒頭牛屎佬，鄉下狗，屌你老母窮撚到要奶政府鞋底，咁撚無骨氣既原居民，真係屎上第一，成班撚頭最後又咪會俾政府共狗搞，用下腦啦你班撚樣，係呀，屌緊你呀！mon緊post既柒頭！

有幾張相好似影到自己友
所以report 左自己comment，希望admin 幫幫手del comment
而家再post 過冇問題既相！！

前晚d 鄉黑真係好惡啊
睇相都覺得京京

牛屎飛有咩好驚?

好感動
夠膽係元朗痴連儂牆
多謝你地

多謝bk 多謝香討

班牛屎佬得把口

Push

未撚驚過

連登班人個個都鍵盤戰士，邊會離開個keyboard寫字

無毅進學歷

好波

仲講黑社會
牛屎佬

朗屏站天橋已被拆

斷手斷腳
咪試下拎把刀去斬人
周圍都係cam
你估以前咩 牛屎佬

推

色魔雄我屌你老母

元朗絕對要智取

無撚用牛屎佬 等睇中共清算你班傻西

收集收藏唔攻略咁

元朗班契家佬
有閪屎用咩

唔叫連儂牆就得，資訊牆

好撚柒

下次叫壁報板

對唔住兄弟，當日我諗我有份眼白白睇住你走唔甩。真心對唔住。

咪撚以為得你地呢啲鄉佬先係惡人，其他元朗友都唔係講笑嫁

大家幫幫手，救救元朗。我都係圍村牛屎仔，對呢區好有感情，班鄉黑敗類以為自己可以代表元朗，搞到元朗烏煙障氣，收皮啦！

元朗

好撚驚啊

慢慢撕喇廢柴

驚閪咩
班垃圾聲就大
做就

幾時都話香討高質
我地連登仔真係有排都追唔到

識閪字咩牛屎佬

班牛屎佬比人落撚晒面

牛屎佬講就凶狠做就碌撚

咁先係正確做法
分散十幾廿個地點睇佢地點守

你當黑社會係一份工
佢地都係靠嚇下人搵啖飯食姐
咁搏做咩 有咩事上身 十零萬安家費都唔知有冇

係囉，明明識幾個元朗圍村仔都企好前，無啦啦被代表都幾撚慘

屌你老母啦呢班鄉下仔

又話要人斷手斷腳既

成班老弱殘兵，門口狗，元朗尤佢地自生自滅啦！

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

19黑

撐貼左好多地方

D 所謂黑社會無錢無order 能會岀呢，重90年代靠嚇咩

整完連儂牆唔好即時打卡 咁樣只會令對家更容易拆

岩岩路過朗屏已經比人拆左
拆一貼百

流動連儂戰術建議：

巴絲可以買成一疊/幾疊memo紙係屋企寫定十張八張隨身帶住，行過任何地方想貼就即貼即走

721
721
721
好重要，要講三次

Bk 我知係咩野黎

咁 jm 係咩野?

垃圾

你警告我 我唔撚驚

請帶白色口罩作識別， 否則未能領酬

預計720要大量文宣Airdrop俾同胞
輸出革命信息

好!

各位元朗巴打小心

連儂牆無咗，再整過
唔好同班怪物硬碰

集中721

遍地開花

你跟邊個嫁！ 我跟bk既！

共產党都唔撚驚，會怕你班濕鳩14k，撕一貼100

721見

黑社會治元朗 ？

真元朗人好嘢 ！

好ball
辛苦晒香討同bk jm

擺到明落你面
唔知宜家班散仔有幾嬲呢

麥當奴叔叔.gif

好驚佢地出事
唔好再整好嗎
元朗人唔惹得架
警察都搞唔掂

元朗人勁過哥斯拉

上次光復幾千人入元朗已經淆撚晒底啦

克警都唔怕，真係冇人會怕克社會

真係好撚驚啊

笑死 又話斷手斷腳?

元朗人

屌你幅圖成張設計咁似教會唱詩歌Ge background

班鄉黑呢

樓主貼呢張啦 改到佢地分唔清邊張真邊張假

張poster crop到走晒樣 (D人影個比例騎呢到)
毫無美感可言

班牛屎佬以為靠惡就得，有班義士連死都唔怕，駛怕你咩斷手斷腳，我敢講你一玩野既話楝濕鳩村屋都拆埋你，人數又多過你，要玩大佢睇下邊個淆

881晴朗叫拆牆友打上嚟：話拆大埔連儂牆班大陸友寫壽終正寑 係諷刺緊林鄭

未夠長輩feel

Push 唔好停

刑事恐嚇差佬都唔做嘢
cls

牛屎老死全族，剩種世代為奴為娼！

你地真心好勁，請受小弟一拜

聽講班牛屎佬嚇到係咁打尿陣以為成個元朗都係佢地，點知八成半都係黃絲

真 扮撚曬惡

見到警車就死狗咁款

得500人左右

你卻在朗屏看

其實幾張紙就可以引支那狗縱火，又可以叫黑警開工
雙贏

幫元朗加返d 分數

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

朗屏天橋今朝已被清場

香討依家變到咁勇武

遍地開花啊元朗人

啲人又話牛屎啲鄉黑有幾恐怖

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

痴線bk啲媽媽同香討啲ching真係好勇
連登仔廢撚到，恥與為伍

加油！ 推！

#721港島見

water 力量

收回

智能燈柱 --> 高清監控燈柱

BK的媽媽最鐘意去YOHO行街街

你老豆疊羅漢

唔係講笑，真係好撚驚

只要班警黑有屋企人
咁就算佢哋再惡，都可以透過影響佢哋屋企人而煩到佢

啲人收錢拆，都唔知要搞幾多輪了

屌，邨民公屋mk傻仔就對摺返後樓梯屌閪算啦，公屋仔扮鄉紳

我無野講！
咁都唔算恐嚇？！政府黑警口中既依法呢？

手字幾靚

攬炒啦
取消丁權 所有土地收歸國有

好波，元朗巴打小心安全

淨係元朗都遍地開花
激到啲鄉黑爆血管

黎喇喂 貼撚滿佢！

G持 推推推推推 新界人元朗人好野！！

元朗牛屎仔快啲嬲嬲豬拎啲牛屎去抹啲MEMO紙啦

今時今日既黑社會都係廢
人又唔夠人多
惡又唔撚夠黑驚惡
驚閪

香土同baby kingdom真係好勁

好撚驚你班牛屎佬呀

喂！黑社會大撚曬呀？我屌你老豆，縮埋一舊

信佢都on9 嘅，上次遊行搭968出嚟個巴士站，條人龍排到龍尾都揾唔到！ 九巴即刻不停咁開，一架接一架，都要兩個鐘先減少咗條人龍叫做睇到龍尾！
貼出嚟嘅人夠薑係巴士站唔比人上車囉！係呀我好撚驚呀！攔西鐵啦柒頭！

好正!!希望18區效法
我地要BE WATER
通街痴 文宣SPREAD 得仲有效

無牌嫁，你有邊次見佢show到出黎

食屎狗到
學咩講秩序
道理唔夠人講
最尾咪又係call馬郁手郁腳

岩岩經過朗屏邨天橋
全部都俾人撕哂
但唔緊要
我一陣落去貼返

斷左手未?講到好撚型架

大家行過路過 唔好錯過啦
順手周圍貼一兩張

出黎啦嘛 圍村鄉黑狗！

快啲派人 廿四小時看住你撻地啦嘛 死牛屎佬

呢區真係同佢be water就駛撚驚佢有牙

我戇鳩睇錯嘢

用3m !

我再重申，呢個係連登嘅呼籲：

連登仔囡係愛黨愛國愛香港嘅！剩係唔撚愛淋病啫！ 你班唔知乜撚野人咪撚再話我地連登！

斬我呀

721後 要光復元朗 回收丁權 好過明日大嶼

光復元朗
收回丁權
不要鄉黑
還我自由！

21 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

好感動
多謝香討ching
多謝baby condom jm
we connect

呢班撚樣因為係政府養嘅唐狗嚟，咁多年因為所謂嘅原居民特權賺到肚滿腸肥，依家見主人就嚟出事，就自己走出嚟護主，背後咪又係為咗利益囉！

牛屎佬就死返去執牛屎啦
以為自己真係烏鴉

第一次偷到雞，再貼就小心有人埋伏

好驚啊
牛屎老
平時就人多蝦人少遮
宜家咁多人 真係驚鳩你咩

嘩正

怪唔知元朗西鐵站從來見唔到連儂牆

大波man 你條女好撚正啊

佢地都係邊走邊屌的廢老

BK 香討 嘅手足
貼還貼
記得搵多幾個人睇水
睇定d 無人先好貼

7.21見

香討啲ching真係好勇敢

我呢啲毒撚真係比班黑社會搞到嚇一跳 相比之下真係冇鬼用

用老鼠膠痴

快d 斷我手腳啦

戴口罩入元朗都要斷手斷腳咁出返去。

嘩好驚呀，連病都唔比嫁？

果然係香港兩大討論區啊
邊似連登仔，比人嚇一嚇就笠曬水

大巴大巴咁車落去班牛屎仔到

加油

巴打最後點？

手足們注意發夢見到 元朗 鄉事 同黑xx 開會完結果 21號會落人 走出新界去 打示威者 如當日見有人出手 請盡力包圍同制服 夠唔好行單 盡力守望相助 免流血免受傷 我地係和平同克制 向暴力牛屎佬說不

［7.21］震驚全球75億人口嘅遊行現象：全民皆兵！！！

牛屎佬有無打你地

8月4號元朗加油！
8月4號元朗加油！
8月4號元朗加油！
8月4號元朗加油！
8月4號元朗加油！
8月4號元朗加油！
8月4號元朗加油！

7.21港島見

你邊度偷咁多相?

唔撚信黑社會可以隻手遮天！
多謝大家好撚滾動

圍頭佬收皮啦

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

好撚記得光復元朗班廢叔企係對面口炮

幫721宣傳 加油

嚇鬼呀大笨象?

bk 香討 既人太厲害 太滾動啦

無小柏林？

講真 痴完就走 你奈得我咩何
夠膽咪搵人24小時守住成個元朗囉

你地咁做都只會令絕大部份企前線既原居民唔幫你地，希望你地真係唔好搞元朗，唔好令個運動變質，同唔好令巴打受傷，入到黎唔係你地諗得咁美好。

利申：每次都企最前既元朗元居民

原居民先岩

搬咗咁多市區人入去，d 鄉黑又搬晒出市區

義士連full gear畜龍都照衝
會驚呢班濕鳩古惑仔

班牛屎佬唔代表我地牛屎仔

隨街帶紅色Marker同白紙，將建制720遊行改做721

啲黑社會係咪未訓醒阿又話斬人？斬條毛阿今晚再黎過

元朗巴絲好野

播黑警片=搞元朗

成班傻閪

係dacebook見到啲牛屎佬仲話敢入去元朗貼就收佢地皮

仲有帶口罩既見一個打一個

我心諗

屌你老母 搞掂左就打柒班仆街

香討勇武派CHING>>>>元朗班生番

send d 相比票王朱,等佢揾元朗指揮官傾下計啦

元朗好迫切